# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
#   <dw4dev@gmail.com>, 2012.
# Pellaeon Lin <nfsmwlin@gmail.com>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://bugs.owncloud.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-25 00:02+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-24 13:25+0000\n"
"Last-Translator: pellaeon <nfsmwlin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/owncloud/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ajax/changefoldername.php:30
msgid "Error changing name of folder "
msgstr "變更資料夾名稱時發生錯誤"

#: ajax/collapsefolder.php:36
msgid "Error collapsing folder."
msgstr "收合資料夾時發生錯誤。"

#: ajax/createfeed.php:52
msgid "Feed already exists."
msgstr "訂閱已經存在."

#: ajax/createfeed.php:58
msgid "Error adding feed."
msgstr "新增訂閱時發生錯誤."

#: ajax/createfeed.php:71
msgid "Feed added!"
msgstr "訂閱已新增!"

#: ajax/createfolder.php:37
msgid "Error adding folder."
msgstr "新增資料夾時發生錯誤."

#: ajax/createfolder.php:47
msgid "Folder added!"
msgstr "資料夾已新增!"

#: ajax/deletefeed.php:29
msgid "Error removing feed."
msgstr "移除訂閱時發生錯誤."

#: ajax/deletefolder.php:27
msgid "Error removing folder."
msgstr "移除資料夾時發生錯誤."

#: ajax/feedlist.php:28
msgid "Error updating feeds."
msgstr "更新訂閱時發生錯誤"

#: ajax/importopml.php:40
msgid "Empty filename"
msgstr "空白的檔名"

#: ajax/importopml.php:50
msgid "No source argument passed"
msgstr "沒有傳遞來源參數"

#: ajax/importopml.php:54
msgid "Error while reading file"
msgstr "讀取檔案時發生錯誤"

#: ajax/importopml.php:64
msgid "An error occurred while parsing the file."
msgstr "解析檔案時發生錯誤."

#: ajax/loadfeed.php:52
msgid "Feed loaded!"
msgstr "訂閱已載入!"

#: ajax/movefeedtofolder.php:37
msgid "Error moving feed into folder."
msgstr "移動訂閱至資料夾時發生錯誤"

#: ajax/selectfromcloud.php:31
msgid "No file path was submitted."
msgstr "沒有提交檔案路徑."

#: ajax/selectfromcloud.php:38
msgid "File doesn't exist:"
msgstr "檔案不存在"

#: ajax/selectfromcloud.php:44
msgid "Couldn't save temporary image: "
msgstr "無法儲存暫存影像"

#: ajax/setallitemsread.php:63
msgid "Error setting all items as read."
msgstr "設定所有項目為已閱讀時發生錯誤"

#: ajax/setitemstatus.php:47
msgid "Error marking item as read."
msgstr "標示已閱讀時發生錯誤."

#: ajax/updatefeed.php:37
msgid "Error updating feed."
msgstr "更新訂閱時發生錯誤."

#: ajax/updatefeed.php:45
msgid "Feed updated!"
msgstr "訂閱已更新!"

#: appinfo/app.php:38 lib/search.php:21 opmlexporter.php:43
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: js/items.js:122
msgid "Error while loading the feed"
msgstr "載入訊息串時發生錯誤"

#: js/items.js:122 js/items.js:589 js/items.js:700 js/main.js:114
#: js/menu.js:532 js/menu.js:592 js/menu.js:614 js/menu.js:641 js/menu.js:663
#: js/menu.js:914 js/news.js:28 js/news.js:46 js/news.js:58 js/news.js:76
#: js/news.js:90 js/news.js:116 js/settings.js:10 js/settings.js:17
#: js/settings.js:68
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: js/main.js:33
msgid "None"
msgstr "無"

#: js/main.js:101 templates/main.php:17
msgid "Show only unread"
msgstr "只顯示未閱讀"

#: js/main.js:105 templates/main.php:13
msgid "Show everything"
msgstr "顯示所有項目"

#: js/menu.js:505
msgid "Are you sure you want to delete this feed?"
msgstr "您確定要刪除這個訂閱嗎?"

#: js/menu.js:513
msgid "Are you sure you want to delete this folder and all its feeds?"
msgstr "您確定要刪除這個資料夾與裡面所有的訂閱嗎?"

#: js/menu.js:521
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: js/news.js:28 js/news.js:58
msgid "Name of the folder cannot be empty."
msgstr "資料夾名稱不能為空白."

#: js/news.js:33 js/news.js:95
msgid "Adding..."
msgstr "加入中..."

#: js/news.js:50 templates/part.dialogues.php:9
msgid "Add folder"
msgstr "新增資料夾"

#: js/news.js:63
msgid "Changing..."
msgstr "變更中..."

#: js/news.js:79 templates/part.dialogues.php:34
#: templates/part.dialogues.php:38 templates/part.dialogues.php:43
msgid "Change folder name"
msgstr "變更資料夾名稱"

#: js/news.js:90
msgid "URL cannot be empty."
msgstr "URL不能為空白."

#: js/news.js:120 js/news.js:127 templates/firstrun.php:5
msgid "Add feed"
msgstr "新增訂閱"

#: js/news.js:124
msgid "Error while parsing the feed"
msgstr "解析訂閱資料時發生錯誤"

#: js/news.js:124
msgid "Fatal Error"
msgstr "嚴重錯誤"

#: js/settings.js:17
msgid "No files selected."
msgstr "沒有挑選檔案"

#: js/settings.js:31
msgid "Importing OPML file..."
msgstr "匯入 OPML 檔案中..."

#: js/settings.js:42
msgid "Not a valid type"
msgstr "不是有效的類型"

#: js/settings.js:60
msgid "Importing done"
msgstr "匯入完成"

#: js/settings.js:64
msgid "Error while importing feeds."
msgstr "匯入訂閱時發生錯誤."

#: js/settings.js:88
msgid "Select file"
msgstr "選擇檔案"

#: lib/feedmapper.php:180 lib/itemmapper.php:221
msgid "no title"
msgstr "沒有標題"

#: lib/foldermapper.php:127
msgid "no name"
msgstr "沒有名稱"

#: lib/itemmapper.php:226
msgid "no body"
msgstr "沒有主體"

#: opmlexporter.php:53
msgid "subscriptions in ownCloud - News"
msgstr "在 ownCloud - News 中的訂閱"

#: subscribe.php:30
msgid "An error occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: subscribe.php:32
msgid "Nice! You have subscribed to "
msgstr "太棒了！您已經訂閱"

#: subscribe.php:36
msgid "You had already subscribed to this feed!"
msgstr "您已經訂閱了這個訊息串！"

#: templates/firstrun.php:2
msgid "You don't have any feed in your reader."
msgstr "您的閱讀器中沒有任何訂閱."

#: templates/firstrun.php:6 templates/part.dialogues.php:28
msgid "Address"
msgstr "網址"

#: templates/firstrun.php:7 templates/subscribelet.php:7
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: templates/firstrun.php:11
msgid "Import OPML"
msgstr "匯入 OPML"

#: templates/firstrun.php:12
msgid "Upload file from desktop"
msgstr "從桌面上傳檔案"

#: templates/firstrun.php:12
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: templates/firstrun.php:13
msgid "Select file from ownCloud"
msgstr "從 ownCloud 中挑選檔案"

#: templates/firstrun.php:13
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: templates/firstrun.php:15 templates/settings.php:4
msgid ""
"Select file from <a href=\"#\" class=\"settings\" id=\"browselink\">local "
"filesystem</a> or <a href=\"#\" class=\"settings\" "
"id=\"cloudlink\">cloud</a>"
msgstr "從 <a href=\"#\" class=\"settings\" id=\"browselink\">本地檔案系統</a> 或 <a href=\"#\" class=\"settings\" id=\"cloudlink\">雲端</a> 選擇檔案"

#: templates/firstrun.php:18
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: templates/firstrun.php:24
msgid "Or..."
msgstr "或..."

#: templates/main.php:34
msgid "Add feed or folder"
msgstr "新增訂閱或資料夾"

#: templates/main.php:35
msgid "Add Feed/Folder"
msgstr "新增訂閱/資料夾"

#: templates/main.php:37
msgid "Feed"
msgstr "訂閱"

#: templates/main.php:38
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: templates/main.php:45
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/part.dialogues.php:1
msgid "Add Folder"
msgstr "新增資料夾"

#: templates/part.dialogues.php:4
msgid "Add new folder"
msgstr "加入新資料夾"

#: templates/part.dialogues.php:8 templates/part.dialogues.php:42
msgid "Folder name"
msgstr "資料夾名稱"

#: templates/part.dialogues.php:14
msgid "Add Subscription"
msgstr "新增訂閱"

#: templates/part.dialogues.php:17
msgid "Add new feed"
msgstr "加入新訂閱"

#: templates/part.dialogues.php:20
msgid "Choose folder"
msgstr "選擇資料夾"

#: templates/part.dialogues.php:29
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: templates/part.feeds.php:48
msgid "New articles"
msgstr "新文章"

#: templates/part.feeds.php:51 templates/part.listfeed.php:34
#: templates/part.listfolder.php:35
msgid "Mark all read"
msgstr "標記所有為已閱讀"

#: templates/part.feeds.php:55
msgid "Starred"
msgstr "星號"

#: templates/part.items.php:17 templates/part.shared.php:18
msgid "Mark as unimportant"
msgstr "標示為不重要"

#: templates/part.items.php:20 templates/part.shared.php:21
msgid "Mark as important"
msgstr "標示為重要"

#: templates/part.items.php:38 templates/part.shared.php:38
msgid "from"
msgstr "從"

#: templates/part.items.php:44 templates/part.shared.php:44
msgid "by"
msgstr "由"

#: templates/part.items.php:70 templates/part.items.php:71
#: templates/part.shared.php:55
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/part.items.php:72 templates/part.shared.php:60
msgid "Keep unread"
msgstr "保持未閱讀"

#: templates/part.listfeed.php:33
msgid "Delete feed"
msgstr "刪除訂閱"

#: templates/part.listfolder.php:29
msgid "Collapse"
msgstr "收合"

#: templates/part.listfolder.php:33
msgid "Delete folder"
msgstr "刪除資料夾"

#: templates/part.listfolder.php:34
msgid "Rename folder"
msgstr "資料夾更名"

#: templates/settings.php:2
msgid "Import feeds"
msgstr "匯入訂閱"

#: templates/settings.php:8
msgid "Export feeds"
msgstr "匯出訂閱"

#: templates/settings.php:10
msgid "Download OPML"
msgstr "下載 OPML"

#: templates/settings.php:12
msgid "Subscribelet"
msgstr "Subscribelet"

#: templates/subscribelet.php:5
msgid ""
"Drag this to your browser bookmarks and click on it whenever you want to "
"subscribe to a webpage quickly:"
msgstr "將這個拖曳至瀏覽器的書籤列，當您想要訂閱網頁時，點它一下即可。"
